決賽 巴西 vs 英格蘭 23:00

估唔到英格蘭入到決賽

踢完啦，仲開乜

英格蘭領先一球

Welbeck
1:0

玩具世界盃？

原來52年最強英撚係真

完場7:1 算係咁啦

雖敗猶榮呀

今晚我射撚爆英撚班辣殺呀

英撚都燈
唔係驚到咁呀？

首名入球：簡尼

德國大猩猩

係， 我到時開fifa

痴線史達寧撚到馬些路成個on9仔咁

1:1 聽講朗拿度個樣變左中國人樣

係，尼馬破到蛋算係咁啦

屌咗英撚咁多年
終於屌到攞世界盃